以香港做場景的視覺小說《A Summer's End - Hong Kong 1986》

新一個以香港做場景的視覺小說《A Summer's End - Hong Kong 1986》剛於本周推出。這小說透過描述兩個女子於一九八六年香港的邂逅，探討大家可以怎樣做，才能在這個文化及意見紛陳的世界中尋求自身的定位。大家在細讀其故事主線之餘,亦不妨留意當中的細節，有不少與香港文化有關。

d art幾靚

估唔到有鬼佬整香港game

其實外國人一直都在把香港加入去佢哋的 Game 。近兩年就有 The Hong Kong Massacre 、Phantom Doctrine 、Trials: Rising 等等。
這一隻我覺得驚喜之處，是見到各種各樣地道的香港文化穿插其中，沒有一定心思搜集資料並串連資料，不會做得到。